如果有意識溝通 但有delay 大概56k speed

會變成點

咁你想幾多

除咗衫會快啲